陳雲係咁屌政府！點解比人屈共匪？？

陳雲：半年前，確診數字高，仍不必安心出殯。現在日日搞埋封樓，幾乎都是零確診，卻要安心出殯？這是什麼邏輯？落地獄啦屌你老母。死全家安心出殯啦醫官禽獸。威脅茶樓餐館生計來謀害人民？令人民互相鬥爭和憎恨！

皇天震怒，個天你地都睇到啦。風和日麗幾日，港共一宣布安心出殯，忽然翻大風落凍雨。皇天擊殺班仆街。

真係唔明

5毛吹風 on9又跟風屈共囉 明未?

係啦一定係人哋屈你啦